\documentclass[norsk]{article}

\usepackage{multirow}
\usepackage{booktabs}
\usepackage[utf8]{inputenc}
%\usepackage[margin=3cm]{geometry}
\usepackage{graphicx}
\usepackage{longtable}
\begin{document}
\pagenumbering{gobble}

\begin{table}[]
	\centering
	\renewcommand{\arraystretch}{1.8}
	\resizebox{\textwidth}{!}{%
		\begin{tabular}{@{}|l|l|@{}}
			\toprule
			Aktivitet nr & D01 \\ \midrule
			Tittel: & Konseptgenerering og -valg \\ \midrule
			Ansvarlig: & Jacob Ludvigsen \\ \midrule
			Hensikt: & 
			\begin{tabular}[c]{@{}l@{}}Redegjøre for mulighetsrommet som kan brukes av diverse konsepter \\ for å dekke krav i spesifikasjon. \\Sikre at programvaren er sikker, effektiv og utvikler- \& brukervennlig; \\gjennom hele programvarens syklus med utvikling, testing, \\utrulling og vedlikehold.\end{tabular} \\ \midrule
			Metode: &
			\begin{tabular}[c]{@{}l@{}}Det genereres skisser av et 			utvalg konsepter \\som tilfredsstiller detaljert spesifikasjon. \\Basert på litteraturstudie, egen erfaring, kravspesifikasjon \\og skissering; utarbeide vektingsmatriser for valg av kjøreplattform, \\programmeringsspråk, maskinlæringsmodell, og -rammeverk.\end{tabular} \\ \midrule
			Avhengig av:     & A01, B01, C01 \\ \midrule
			\begin{tabular}[c]{@{}l@{}}Dokumentasjon/\\ resultat:\end{tabular} &
			\begin{tabular}[c]{@{}l@{}}Dokument som beskriver mulighetsrommet for ulike konsepter, \\ med vektingsmatriser der bl.a. risiko skal inngå, \\og endelig valg av konsept for videreutvikling. \end{tabular} \\ \midrule
			Varighet:        & 5 uker                                                           \\ \midrule
			Start - slutt:   & Uke 			7 			- 11                                                 \\ \midrule
			Timer:           & 30 timer totalt.                                                 \\ \midrule
			Utarbeidet/Rev.: & Utarbeidet: JDL           			Rev.: 2            Dato: 26.03.2024 \\ \bottomrule
		\end{tabular}%
	}
\end{table}




\begin{table}[]
	\centering
	\renewcommand{\arraystretch}{1.8}
	\resizebox{\textwidth}{!}{%
		\begin{tabular}{@{}|l|l|@{}}
			\toprule
			Aktivitet nr & D01 \\ \midrule
			Tittel: & Konseptgenerering og -valg \\ \midrule
			Ansvarlig: & Jacob Ludvigsen \\ \midrule
			Hensikt: & 
			\begin{tabular}[c]{@{}l@{}}Redegjøre for mulighetsrommet som kan brukes av diverse konsepter \\ for å dekke krav i spesifikasjon. \\Sikre at programvaren er sikker, effektiv og utvikler- \& brukervennlig; \\gjennom hele programvarens syklus med utvikling, testing, \\utrulling og vedlikehold.\end{tabular} \\ \midrule
			Metode: &
			\begin{tabular}[c]{@{}l@{}}Det genereres skisser av et 			utvalg konsepter \\som tilfredsstiller detaljert spesifikasjon. \\Basert på litteraturstudie, egen erfaring, kravspesifikasjon \\og skissering; utarbeide vektingsmatriser for valg av kjøreplattform, \\programmeringsspråk, maskinlæringsmodell, og -rammeverk.\end{tabular} \\ \midrule
			Avhengig av:     & A01, B01, C01 \\ \midrule
			\begin{tabular}[c]{@{}l@{}}Dokumentasjon/\\ resultat:\end{tabular} &
			\begin{tabular}[c]{@{}l@{}}Dokument som beskriver mulighetsrommet for ulike konsepter, \\ med vektingsmatriser der bl.a. risiko skal inngå, \\og endelig valg av konsept for videreutvikling. \end{tabular} \\ \midrule
			Varighet:        & 5 uker                                                           \\ \midrule
			Start - slutt:   & Uke 			7 			- 11                                                 \\ \midrule
			Timer:           & 30 timer totalt.                                                 \\ \midrule
			Utarbeidet/Rev.: & Utarbeidet: JDL           			Rev.: 2            Dato: 26.03.2024 \\ \bottomrule
		\end{tabular}%
	}
\end{table}
\end{document}